Black Mirror 第四季 確認12月29日播放

Season 4 預告

U.S.S. Callister

Metalhead

Hang the DJ

Black Museum

Crocodile

Arkangel

i'm ready

等到頸都長

正

又要唔訓睇？

陪你倒數

今季好似幾撚正
好期待